想吐下苦水，點解可以一眼間就變得咁殘忍

分開一個月都冇 岩岩醒左走去望一下佢ig
已經開始下一段新戀情
分開後我叫自己要增值自己 開心d 但有時都好難避免唔開心
而就係分開後發現佢立即去識第二個
分開後第二日同新識既對象去食野
不斷去同唔同女仔講曖味說話
仲係咁唱衰 扮晒可憐 將所有野調轉黎講 屈晒係我既問題
我冇否認過段關係我冇錯 但冇諗過最後佢會做到咁賤 咁cheap
佢不斷漁翁撒網咁flirt女 用假account去識佢一日就肯去比一d私人18禁既相
有時會唔開心不甘 佢過得逍遙自在

想呻一呻 已經瞓唔著 但仲要返工

可能未分開前都係咁你唔知啫

快啲訓啦 你係到唔甘心佢都唔會知
仲要返工架你

諗咩丫 早走早著啦

其實知
本身知左有講過分開 但覺得因為咁而放棄佢好似好衰
知佢屋企朋友方面有唔好因素 諗住陪佢
最後佢都係變返原形

呢一刻，或者佢覺得無乜野，畢竟貪新鮮感，所以到處yo女

但當佢經歷多咗，越溝得多女，散得越快，人就逐漸空虛
就會開始懷念當初既你，係幾咁好，無去珍惜你

你要做既，應該每一天在沒有他在的時間中，比他更會懂得如何令自己開心。
需知你就算再心痛，對方也不會知道，知道了也不會理會你
那還不如，收拾好心情，喜歡你的，無論你怎麼趕，始終會陪伴你身邊

好事黎 佢其其冇當過你係一回事
睇開啲啦 開頭好痛 之後你就會覺得興幸

我都明 但係就瞓唔著
因為咁瞓唔到真係好傻

現實就係咁殘忍 unfollow曬佢啲social media啦 越睇自己越唔開心 頹多一排好喇

你啱
有時我會慶幸自己最尾發覺佢唔好既一面
有時覺得分手可以和平 得得體體
但佢最後做到咁 我都唔應該有咩去留戀

多謝你
雖然佢好咁做好衰 唔係話我先入為主
因為自己經歷覺得佢咁 佢對之前既女朋友都咁
有時我都會諗佢可能未碰釘未成長未識諗
雖然好傻咁諗 我希望佢有日會識諗會成長會記得我對佢既好啦

係啊 可能佢有愛過可能佢都係用黎只係想填補空虛
多謝你

好 多謝你
只係有時都係忍唔住睇
不過都係時候放過自己

放心，一定會
人係要錯過，跌低過，先學識企翻起身

一睇就你男朋友就係d 口靚仔，腦還未生齊

比佢錯下啦，始終有日會回頭搵翻你
但你千其唔好回頭，因為俗語都有話：江山易改本性難移

相對呢種，成日要經常擔憂呢樣擔憂呢樣，又怕做錯事惹到對方。
不如搵一個值得愛你既人而又識得珍惜你既人，識得互相體諒，有咩事
都肯同你坐低慢慢溝通，而唔係一句分手或者人間蒸發既垃圾浪費你青春

真係啱
當時分手佢只係推卸問題到我到 話暫時分開
但中間就去搵女仔 del晒所以ig有我同佢既野
等我去問搵個答案 佢先同我講一堆野話分手
跟住block晒我所有野 唔比我有任何回應 去改 定解決個問題
就連佢知我情緒唔好 我想叫佢同我講一句 佢都唔肯 由得我死活
後尾睇開 明白 一個人真係愛點解唔同大家好好傾個問題
我比左咁多次機會佢 但佢最後一次都冇比多我
會唔開心 但都明白當中道理
只係知道自己可以做既就係活好d增值自己 一定會有欣賞愛我既人出現
有時會不甘佢活得好 仲會有女仔相佢 傻傻同佢一齊
但唔知佢佢另一面幾咁人面獸心

有時候你對人既好，你係會想對方都如你一樣咁樣對你
但往往現實，人係自私既，只有先滿足到自己，先會再考慮會唔會迎合你。

絲打，要唔要tg同你傾？

通常依D女分開前已經揾定下一個

真係 但我明白我都叫做做好自己本份
問心無愧 最後結果都唔係我可以控制就算喇
有時都會覺得放過自己 都唔值得

我後尾都發現有d蛛絲馬跡覺得佢已經係有偷搵
佢分手時仲同我講好愛 唔會咁快拍拖 真係得啖笑

唔好唸太多無謂野
你會一直形住係自己既錯造成佢唔再要你

你要學識先愛自己，人地先會去愛你
如果連你自己都放棄自己，人地點會珍惜你呢？

唔會煩，反正我都訓唔著
你tg id幾多 我加你

多謝你聽我呻

一訓唔著就諗起以前啲野
諗起條仆街對我幾衰
諗起佢點吊住我再係出面食女

同埋一有空餘時間都會亂諗